在香港水深火熱的時候 藝人仲屌緊閪食大茶飯 沒有香港佢地只係過街老鼠 嬲

有邊個一線藝人有為香港發聲? 屌你老母閪 食屎狗

聽日就G20，聽晚煲底見！